香港媒體漸變共匪媒體

睇開各國網聞貿易戰同中美關係,
而最近發現d野, 香港01, oncc開始淪陷.
稱華為事件美方拉同盟mo人響應...
但其實大多數已經響應jor, 亦測出佢地安全性係存在問題.
只係平野大家照樣合作, 例如天線基站個d. 但核心5會用華為d野.

而香港01同oncc只係報導d窮到發癲ga國家爭相同大6合作,
但講到好似英國同成個東南亞都支持共匪甘
「香港01-2019年3月18日
惟報道指出，包括英國、德國、印度和阿聯酋等國家已發出信號，顯示他們不太可能響應美國，完全禁止華為參與建設5G網絡.」
有睇BBC會發現英國不斷批華為安全性係垃圾, 印度亦5會採用華為.
大家其他野可以合作, 但5會採用華為d野黎做核心.
大家點睇

香港01, oncc?
你唔好講文匯同大公？

你坐完幾多年返出黎?

有時搭車見到啲人嘅新聞 app
如果佢有 BBC / ABC 等外國傳媒 app 同蘋果動新聞，我會 assume 佢係一個較開明嘅人
如果淨係得
我會覺得佢係 on99

樓主昏迷左有無5年 ？

坐左幾耐出番黎

OP 坐開邊個花廳

點止五年
起碼十年以上

得高登點算
btw你裝蘋果既news已經有晒啲外媒唔洗逐個裝

香港01, oncc開始淪陷

明報港台就真係開始淪陷啦

來緊應該幾個月內，會見到有線新聞都出埋事

零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
樓主：『最近天氣開始轉涼了！』

外國媒體又何嘗唔係，共匪呢方面使咗好多維穩。

幾時淪陷過
兩間立場本身偏中共
連邊間媒體企邊個立場都唔知睇咩新聞？

好多人5係甘睇, 睇一個就算

香港01有時都會報d堅野, 5係全部都on9
媒體ge野好多係同一個台d人都有5同立場ga.
但最近d報導就真係失實到呢

我通常返工時睇蘋果數下廣告
放工時就睇 BBC / CNN / CBC
主要想 keep住睇多啲英文
但睇睇下會發覺自己世界觀大咗好多
呢個世界唔係淨係得支那同大灣區

共狗喉舌有好多種

其中一種係平時扮中立呃信用，去到關鍵時候就會出盡奶力支持共狗
01，方向報都係呢類

我mo講e+sin發現wor, 你係咪get錯d咩
我係講緊e期d報導亂甘黎

5你老母

你睇野太表面太天真
讀緊書？

網媒大多數自己唔會有立場, 係睇邊個出文ja
5係大多數人5同意就代表佢5岩ga

甘「開始淪陷」又系典解牙-.-

你甘專制, 睇得出你就好似樓上講ga甘扮中立, 實際係奶共la.
我點打字關你lun事咩7下7下甘又95搭7

我9錢晨早屌左無數次啦：

香港傳媒，政經淫媒！！！！！

咪開始淪陷lor, 有乜點解?
佢中立又好奶共又好, d內容有真有假都mo問題ga,
但e+佢係亂甘黎wor

屌你文盲？

系牙系牙吊梨老未 嘻嘻^^

內容有真有假都冇問題

dllm2 應付你ed人我會用特別多.
你就真係5p字la, 你講個d我一個都mo用過lor

隻雞開始破處

係mo問題ga, 不嬲d野就有真有假ga la.
你夠膽講外媒mo報導假野咩? 多方面去睇sin係正路wor.
人會識得自己分辨是非. 你又5係低lun能係咪

樓主衰咩坐監坐左咁耐先出黎?

港豬唔識用Apple news
二嚟Apple預設你部機嘅地區設定係亞洲區就會隱藏左Apple news 個app , 都幾on9，

btw 用緊Apple news + 定係會好似平時咁根據你唔同喜好政治科技烹飪一篇篇文章俾你碌落去睇但就會變咗係咁多本付費雜誌入邊抽出嚟所以真係好正!!

睇完相關文章去到最低就可以直接篤落去相關雜誌繼續睇落去睇埋其他嘢

你地d中文甘好, 我想問「開始入侵」同「開始淪陷」ge區別係邊度

懶得睇你講乜

不過後知後覺都好過乜柒都唔撚知架啦

漸變

你 5 𨶙完未呀𨳒你

我手機只係得bbc同youtube, mo其他apps, 有潔癖
pc sin會睇下其他媒體點講

樓主今日先放監？

後知後覺係你覺得je, 我自覺係先知先覺
你會因為幾條友po ga文ban人地成個台, 我5會lor

未wor diu你

香港01, oncc開始淪陷？？？

你係咪搞錯少少野？

睇唔晒起碼follow下犯罪學教授Puma點睇

中學生？定00後
兩個創報人 係咩底 睇下先開post啦
仲要話漸變

柒撚到咁 就咪撚駁鳩人啦

喂, 做咩打廣告

創辦人係咩人有關係ga咩
你去睇下中電創辦人係咩人, 集團股東係邊d人組成
你撐南亞裔定英國人sin

好老實香港養唔起好嘅傳媒
唔駛錢係睇呢d
有乜好怨

唔好咁天真，見到有人講下真話就睇，去到今日先突然驚醒

學下極權國家點樣控制輿論，唔係淪陷到遲下好似大陸咁，幾多條命都唔夠用

5係怨, 只係話佢亂甘黎太反常je.
就算要扮中立都扮好d la, 突然甘咪盞比人diu到懵
ed有咩好隱瞞一篤就穿

你到底知唔知自己寫緊咩？
今日中學放假？
就搵個地方睇下新聞 睇下書 增長知識先啦

都係個句 你柒到咁 就唔好再衝出黎啦
面係人地俾 架係自己丟

個老細䑛共䑛到雪雪聲既話，主子叫到要做低某個唔聽話「亂作新聞」既記者，會唔郁手？

你唔係天真到咁掛？

呢點就係最可怕既地方，當一個極權政府有錢同學識用網絡去做言論導向。

好多係英美西方既中國人並唔係共產黨派過去，但係果班人一早被微信洗晒腦。所以好多都幫共產黨推普行簡，大一統。

西方國家唔係傻無 Screening，但係你們永遠 Screen 唔到一個人既內心。當一個人真誠地相信共產黨，佢唔洗聽指令就已經可以做幫兇。

開始淪陷？本來01同oncc係「註港版」環球時報，你用「淪陷」呢個字眼講到呢個「侵略者」變「受害者」咁

以前用開 傳媒，漸漸轉晒用 媒體

你會甘覺得係因為你睇得少je...
就算係大6都5會輿論一邊倒ga.
我舉d例子, 國民教育個期廣東ga媒體係幾乎mo香港真實報導ga.
成個廣東得d經常兩岸三地走ga sin知發生咩事.
但北方就5同, 佢地知d5知d, 突登走黎撐學生ga都係北方人居多.
但又如何? 兩岸政府都知遠水係救5到近火.
再講前排大6山火單野, 係得d未發展同已經發展完ga城市5g發生咩事,
但北上資訊發達, 係個個知個個diu政府on9 ga,
剩係抖音都大把山火片睇
建議你睇野睇多d睇遠d, 大6民眾都5係個個on99咩都5g lor.
國還國, 人還人mo關係ga wor.
媒體一樣係甘, 5好因為幾條友po文ban人成個台...
hk都好多共粉扮本地派, 因為幾條友ban曬全部人,
搞到根本就係一黨專制甘仲5g係度扮乜q本地派笑到我

佢本身入侵個期都仲有d真係本土聲音, e期d報導5見曬咪變jor淪陷lor

我7到甘都只係一小撮人dis ja wor.
我前面有d post都好奇怪ga,
bandwidth去到幾gb la, 幾千人睇得十幾條友dis jor
甘比面我都好慶幸

資訊發達
不如做個實驗，你試下去百度求其一個貼吧，開po寫習種小熊維尼，睇下個po存在到幾耐

邊度有處女可以供幹部享用，邊度有器官可以用來移植就資訊發達

主子叫到都未必有用ga有時...
如果5係老梁就5會落jor台la.
佢甘做咪盞做低自己個台, 有咩意義
奶還奶, 求財5係求氣wor

不嬲都有媒體, 日文黎

笑撚到仆街 做多幾年人先出黎柒啦

大6討論5興百度ga wor, 你要睇討論去睇知乎la
剩係幫香港出聲ge都5g幾多la, 成日都diu大6d假媒體ga.
好似前排好興講香港住狗籠講到勁誇張, d數據假到爆,
大6知情ge都上去diu ga wor.

樓主講笑話

倚老賣老

14年之後仲冇發覺香港政壇/媒體得共匪a隊同共匪b隊嘅都係弱智

共產黨最鐘養起傳媒
唔啱睇咪咪睇
做下其他野囉
再唔係學下英文 日文睇國際新聞囉

所以咪話好多hk人擺到明共粉扮本土派lor.
自己窮仲要搞到第d人同你一齊窮.
奶共還奶共, 人地都係掠水發展自己地方.
照你甘講歐美都奶共ga wor, 但奶5奶都係睇利益ja ma.
有利可圖又mo損失ge奶下又有乜所謂? 比高帽佢地帶下好難
高帽帶耐jor自己7出國際咪又要妥協
mo利個陣再強勢diu9佢好正常ga wor.
你mo方法搵錢咪自己諗方法lor, 做咩要阻人地發達
你ed睇法同搞港獨個班小學雞差5多,
搞到甘偏激有能力ga人mo影響, mo能力個班會比共匪壓榨到翻5到身.
自己搞自己, 何必呢

傳媒

之前傳媒組團上京，返嚟話「香港不應成為反共基地」，過多幾個鐘明報、tvb嗰d del哂。

你自己都係

有傳媒唔用，用媒體

有咩關係呢 點用睇得明咪得lor
字體都係一樣...
大6搞漢化就算字繼續用繁體,
但歷史已經漢化jor la
用咩字我覺得mo所謂ga wor, 個人喜好黎, 大馬人都係用殘體.

咪臭係平野可合作, 但核心5會用lor, 驚佢玩監控ma

係叫華為有實質改善方法先呀
啫係商界最驚嘅uncertainty
過幾個月又要華為再證明自己有改變
之後又官僚式再審過
仲未計美國會做啲咩嚟影響英國
關乎到國際關係同情報網
唔係完全由得英國自己決定

一乜野樣!!!
用字冇所謂你就唔好用口語打字, 用書面語
你連文化都放棄, 就唔好學人開POST講啦